New Surface Pro 自動reboot/shut down

如題 有冇巴絲解救下我

唔想洗過reboot 裝左好多野

微軟 Surface 電腦因「可靠性問題」而被 Consumer Reports 改為不推薦

洗機好似會冇事, 唔係就要換機

咁快收皮

呢部野垃圾黎 樓主當d錢跌左算啦